突然覺得好灰

個個都瞓哂覺，間屋靜咗好奇怪

你都瞓囉

好啦

快

早抖

眾人皆睡我獨醒

唔瞓搞緊咩

陪緊你傾計囉

thx但我瞓啦，你都早啲休息

好啦咁
Gd nite la